同d朋友出街 佢地話我有媽咪味 姐係咩意思

女人味我知 媽咪味係咩

姐係問你結左婚未？做左媽咪味？(好似係)

加齡臭

想屌你老母姐

唔會掛 我先19歲

臭閪味

媽咪唔好唔要我

男人老狗有媽咪味即係死gay佬啦

你聽錯，
佢話你有媽咪麵咋

師奶

原來絲cup悲b真係絲打
即刻唔敢同佢講野

藍毛毛演奏會 開始喇

今晚食乜餸

有老人徐丫

老母味